<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RB_Novaborn.label>рождённый сверхновой</RB_Novaborn.label>
  <RB_Novaborn.description>Носители этого гена имеют газообразное тело, которое появилось на свет в результате гибели звезды. Они невосприимчивы к большинству факторов окружающей среды и здоровья, таких как болезни  и хронические заболевания.\nИх существование будет окончено так же, как было начато - ярким и красочным взрывом!</RB_Novaborn.description>
  <RB_Novaborn.customEffectDescriptions.0>Основной ген, необходимый для большинства генов, связанных с Новакинами.</RB_Novaborn.customEffectDescriptions.0>
  <RB_Novaborn.customEffectDescriptions.1>Благословение звезды, дающее газообразный внешнйи вид.</RB_Novaborn.customEffectDescriptions.1>
  <RB_Novaborn.customEffectDescriptions.2>Потомство может унаследовать ксенотип родителя.</RB_Novaborn.customEffectDescriptions.2>
  <RB_Novaborn.customEffectDescriptions.3>Взрываются после смерти.</RB_Novaborn.customEffectDescriptions.3>


  <RB_Fusion_Metabolism.label>термоядерный метаболизм</RB_Fusion_Metabolism.label>
  <RB_Fusion_Metabolism.description>У носителей этого гена в организме происходят особые реакции слияния, которые облегчают и оптимизируют обмен веществ. Это улучшает общую генетическую и метаболическую эффективность.</RB_Fusion_Metabolism.description>
  <RB_Fusion_Metabolism.customEffectDescriptions.0>Не против есть сырую пищу.</RB_Fusion_Metabolism.customEffectDescriptions.0>


  <RB_Radiant_Aura.label>сияющая аура</RB_Radiant_Aura.label>
  <RB_Radiant_Aura.description>Носители этого гена излучают ауру света вокруг своего тела.</RB_Radiant_Aura.description>
  <RB_Radiant_Aura.customEffectDescriptions.0>Излучает ауру вокруг тела носителя, не освещает окружающую среду.</RB_Radiant_Aura.customEffectDescriptions.0>

  <RB_Voice_Novakin.label>магнитный голос</RB_Voice_Novakin.label>
  <RB_Voice_Novakin.description>Носители общаются с помощью магнитных волн, которые имитируют человеческий голос.</RB_Voice_Novakin.description>

  <RB_Plasma_Innards.label>Плазменный организм</RB_Plasma_Innards.label>
  <RB_Plasma_Innards.description>Носители этого гена обладают плазмообразными органами. Они невосприимчивы к большинству факторов здоровья, таких как болезни человека и хронические заболевания, а потерянные части тела и шрамы со временем восстаналиваются.</RB_Plasma_Innards.description>
  <RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.0>Невосприимчивы к большинству человеческих и хронических болезней.</RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.0>
  <RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.1>Восстанавливают недостающую или повреждённую часть тела каждые 15-30 дней.</RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.1>
  <RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.2>Кровотечение оставляет на земле лужи химтоплива вместо крови.</RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.2>
  <RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.3>При разделывании даёт химтопливо вместо мяса.</RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.3>
  <RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.4>Может выдержать воздействие радиации в открытом космосе.</RB_Plasma_Innards.customEffectDescriptions.4>

  <RB_Plasma_Shell.label>Плазменная оболочка</RB_Plasma_Shell.label>
  <RB_Plasma_Shell.description>Носители этого гена имеют внешнюю плазменную оболочку, которая покрывает все их тело и выполняет функцию кожи. Они очень устойчивы к экстремальным температурам и невосприимчивы к большинству условий окружающей среды.</RB_Plasma_Shell.description>

  <RB_Corona_Hair.label>Солнечные волосы</RB_Corona_Hair.label>
  <RB_Corona_Hair.description>Носители этого гена обладают волосами, напоминающими солнечную корону.</RB_Corona_Hair.description> 

</LanguageData>