<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RB_Plasma_Body.label>плазмове тіло</RB_Plasma_Body.label>
  <RB_Plasma_Body.description>Носії цього гена мають плазмову оболонку замість шкіри. За наявності кількох плазмових пігментів випадково вибирається один.</RB_Plasma_Body.description>
  <RB_Plasma_Body.customEffectDescriptions.0>Цей ген додасть випадковий колір плазми при додаванні, корисний для створення гравцем ксенотипу.</RB_Plasma_Body.customEffectDescriptions.0>

  <RB_Plasma_Blue.label>синя плазма</RB_Plasma_Blue.label>
  <RB_Plasma_Blue.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який забарвлює їхню оболонку в синій колір.</RB_Plasma_Blue.description>

  <RB_Plasma_Cyan.label>блакитна плазма</RB_Plasma_Cyan.label>
  <RB_Plasma_Cyan.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який забарвлює їхню оболонку в яскраво-блакитний колір.</RB_Plasma_Cyan.description>

  <RB_Plasma_Green.label>зелена плазма</RB_Plasma_Green.label>
  <RB_Plasma_Green.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який забарвлює їхню оболонку в зелений колір.</RB_Plasma_Green.description>

  <RB_Plasma_Orange.label>помаранчева плазма</RB_Plasma_Orange.label>
  <RB_Plasma_Orange.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який забарвлює їхню оболонку в яскраво-оранжевий колір.</RB_Plasma_Orange.description>

  <RB_Plasma_Pink.label>рожева плазма</RB_Plasma_Pink.label>
  <RB_Plasma_Pink.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який забарвлює їхню оболонку в яскраво-рожевий колір.</RB_Plasma_Pink.description>

  <RB_Plasma_Purple.label>пурпурна плазма</RB_Plasma_Purple.label>
  <RB_Plasma_Purple.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який забарвлює їхню оболонку в яскраво-фіолетовий колір.</RB_Plasma_Purple.description>

  <RB_Plasma_Violet.label>фіолетова плазма</RB_Plasma_Violet.label>
  <RB_Plasma_Violet.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який забарвлює їхню оболонку в насичений темно-фіолетовий колір.</RB_Plasma_Violet.description>

  <RB_Plasma_Red.label>червона плазма</RB_Plasma_Red.label>
  <RB_Plasma_Red.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який забарвлює їхню оболонку в яскраво-червоний колір.</RB_Plasma_Red.description>

  <RB_Plasma_Yellow.label>жовта плазма</RB_Plasma_Yellow.label>
  <RB_Plasma_Yellow.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який забарвлює їхню оболонку в яскраво-жовтий колір.</RB_Plasma_Yellow.description>

  <RB_Plasma_White.label>біла плазма</RB_Plasma_White.label>
  <RB_Plasma_White.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який надає їх оболонці яскраво-білий колір.</RB_Plasma_White.description>

  <RB_Plasma_Dark.label>чорна плазма</RB_Plasma_Dark.label>
  <RB_Plasma_Dark.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який надає їх оболонці чорного кольору.</RB_Plasma_Dark.description>

  <RB_Plasma_LightGreen.label>світло-зелена плазма</RB_Plasma_LightGreen.label>
  <RB_Plasma_LightGreen.description>Носії цього гена виробляють пігмент, який надає їх оболонці яскраво-зеленого кольору.</RB_Plasma_LightGreen.description>

</LanguageData>